男人有咩搵快錢方法？？？

交完學費冇哂錢
屋企環境又唔掂
而家一日淨係食到一餐
返學既車錢都就快冇哂
有咩工可以即pay又包飯？
捱唔到去等pt出糧啦

之後仲要去睇醫生
錢都冇點睇

做緊ptbf

做飲食唔係包一餐咩?

馬會

飯食我返炒散
6個鐘都冇一餐包

馬會冇得即pay喎
如果講賭波
唔識+冇本

degree但19頹科

唔想賣屎忽。。。

犯法野

夠體能既話 拆櫃都好多錢 雖然唔包飯 但人工都500以上

地盤

求pm

求pm
唔怕辛苦

例如呢

走私

幫人補習啦 好搵過你返馬會啦

500唔包飯都叫多錢

保安

散工part time 黎講算多
除非做地盤

屌我

投胎

幾錢q?

屌你個嘴得唔得

應該係指拆一個有500以上
你夠體力嘅拆四，五個都得

真係頂唔到 我可以借到三幾百嘅
Sorry只借到三幾百 我都係學生

其實做毒品拆家係咪幾賺？點解冇請part-time？

男仔勁難搵學生
補緊兩個f6經濟同中文

私補真心幾好搵
一個月chur d起碼6-7k

傻啦巴打有心
唔想借人錢
會愈欠愈多

點搵學生
我得兩科有信心(自己above5)

點入行

請熟人先有得做

三唔識七點俾貨你賣

佢驚你拉鳩佢

有冇介紹

我學生家長指明要男仔

簡單啲走水貨都賺

買六合彩

點搵學生？
我試過搵中介成日冇回音又比人食錢
試完堂個中介又比另一個人個家長
而家兩個學生都係高登之前搵到

唔想做水貨佬賣港
利申 有諗過走奶粉同macbk

咁大個仔買過一次咁大把

其實返會展拆野個啲都幾好搵 特別返夜更個啲 ot 1個鐘$100

做back up
有36萬

唔識人冇得做
自己返開promoter炒散
但近排啲job都請女only

為錢出賣良心

留名

馬會，去體育台跟下d會員

留名學野

冇本

10$ 都冇

巴打邊年考咩成績啊， 睇吓幫唔幫到你搵

請問拆柜拆板係咪要考牌？
係咪夜晚先返？因為有正職
有無巴打可以介紹？窮J求job Orz

16dse
經濟5星
中文5 分卷5* 3 5** 3
麻煩巴打
點聯絡？

多謝咁多位巴打
如果有工有介紹麻煩tg我
Id:wantjobbada

有朋友開公司，做舞台燈光，即pay.包飯，500以上九個鐘。

執番梘

我朋友開，唔係我開，500以上，唔係500。不嬲都係九個鐘計，邊到白紙600，介紹我去

賭大細一鋪過

個仆街廣告仲sale 人動人心弦的葡式佳餚

搵下D炒散同pt Sales應該最快請
做住再搵私補
叫人賭果D仆街盡快落地獄

點入行？

飲食炒散新年幾好揾

冇即pay捱唔到

認真
體力野唔怕
邊到最易揾到

我做炒散6個鐘有2餐,有員工飯堂食

撘單有無巴打有炒散可介紹下
我都好等錢洗
體力野都得

問而 巴打，佢果邊個價肯定啲，佢果邊應該好做啲 ，最緊要幫到連登既巴打

留telegram 我聯絡你

求介紹

tg:wantjobbada

見到即pay包飯想狗沖
tg:wantjobbada

唔使，通常2/3人拆一隻櫃，每個櫃就千零蚊幾個分

而巴打果邊好啲，我介紹你去，因間話我食你水就唔好，諗住幫巴打而比人公審我唔想發生呢啲事

有咩工係絲打都返到
唔好答我做雞 ......

係邊搵份工
奴工處?熟人介紹?

求介紹
有tg

女既搵補習都大把

利申巴

燈光姐係做咩
有興

25號金多寶

唔想又哂10蚊

好似幾好搵咁
一隻櫃通常要拆幾耐到？

飲食
Sales

我都想求散工
體力勞動都得
唔知邊到搵到散工
Tg: andyy1234

依家即刻用哂所有錢去買阿上盤 一野就翻身啦

年宵炒散

你都比人食幾深水

地盤雜工

哩個app 都有即pay 工
散工 多
我上年仲讀緊書 唔夠錢 成日用

屌你有無缺錢到咁

戶口得返4.62。。。

成日apply完冇回音

幾錢？

我都想新年頭尾搵下工番下
無咩錢

會展 拆櫃 我可以幫下你 但係近新年 冇咩工開

偷片backup

Telegram

跪求加tg 之前做開event搭台散工 讀緊書 求幫我

要等過左新年 本身做紮鐵 得閒會抄下散
如果係想番 可以pm我 比左個聯絡方法先

Tg id:ericmch0
真心想搵炒散返

巴打唔爭在介紹埋俾我
@DuntFF_La

白紙600 求介紹 唔怕辛苦工 之前試過出event連踩3場 三十幾個鐘唔瞓

求介紹
狗屎垃圾都做唔怕辛苦
Tg martchu1011

做鴨

同求
Tg Yanchun Louis

點in

搵即pay 既餐廳？唔少都係55/hr即pay ，辛苦係辛苦少少但我一無現金就番

上Facebook search酒店炒散 大把即出包食啦
肯做就得
點會搵唔到

酒店炒散 肯定有飯食

發達

補習中介食你兩星期錢
好賺但係無咁快拎到錢

現在的話，睇下身邊有冇人搞年宵

做水貨佬咪得咯
冇人拉又好做

酒店餐飲通常都包飯

我都交哂學費 豆零都捱一星期左右
真心同巴打一齊求工
Telegram: saytoearly

同求
tg: @liquidjai

走粉

推自己條女落火坑

幫人地backup片

俾富婆包

求會展起場拆場
有經驗,之前同蛇頭斷左先冇得做
Tg:

Tg : Add oil

拆櫃有好多大隻又有紀律既男人做

同求

我都想搵散工做
返過碼頭，體力野都唔怕
求介紹 tg: poorasfuck

師兄幫埋我

求job
tg id :wantjobbada

🐶定係🔥？

做炒散啦
係辛苦同啲人好晒
不過都算高pay 啦
56 蚊個鐘，有大野搞65或更多
上Facebook 啲part time group 大把蛇頭
有時淡季就冇更

啲人好閪

係咪有工介紹

而 我都係諗住幫朋友揾人又幫到人者，我做緊果份唔關事，但你講話出手低，我都唔敢叫佢地去我朋友到，費事搞到好似我食鳩人地咁。

認真答
要即pay工有：
補習 我係每堂收錢

老蘭waiter 但你要捱到夜，$60/hour, 收下杯，落下order咁，通常返5/6/日晚

有即pay嘅餐廳

倫敦金

大L把即pay cash ，自己搵

得，俾500蚊車馬費

絲打有冇新年短期工返下
真心問 sembreak 加新年放左個半月都黎

推

巴打留戶口number睇下幫到幾多吧

唔怕辛苦既話年宵周圍都請人啦

認真
炒金搵快錢不二之選

綜緩

認真的

有無平日六點後炒散?或者星期六日全日都得

點搵？

想直接入錢去樓主戶口, 但樓主水已潛...

岩岩fb見到

source:

合理

驚自爆
不了

真係搵唔到學生

唔好意思
個人太虛
入撚左急症今日先出

巴打唔介意既話加我tg？
wantjobbada
其實唔想直接拎人既錢
如果有即pay工比我都可以
或者我幫你做返啲野

之前係啲網上中介都易搵學生
你試下apply 多幾個中介睇下